民主黨倡駐港共軍軍營作隔離營

有冇咁有guts ar 似打j多啲

good idea

how about
政府總部
禮賓府
警察總部
元朗某啲地方

P牌推唔郁！

我屋企附近

無得煲底下相見

嗰個差佬俱樂部咪得，不幸中招都有野玩唔怕悶

正wor

推

呢個正, 要推

支持

絕對支持

Push

放心香港政府會同市民唱反調 你越想佢做 佢就越唔做

新屋嶺

呢個冇得唔支持

推！

BU RIP

警察體育遊樂會
警察訓練場

再叫班解放軍幫手摺被同照顧病啦屌你老母

反正都係粉嶺，不如黑警 PTU 訓練場

狗屋

泛民都咁有guts

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

一早就應該咁做

lm

解放軍：為人民服務

九龍塘軍營，浸會醫院隔離，但難為BU學生

石崗軍營塊2000米x35米跑道嘅平地
用來起晒屋仔應該可以起到好多間

仲有紅磡軍營 poly u

警校可以俾律敦治同瑪麗用

隔離民居

新屋嶺
ptu hq
石崗軍營

三大選擇
又近支那 又遠民居

總之咪撚影響到市民啦!! 政府痾完屎唔該自己抆 屌你老母!!

岩呀

人民解決軍執磚都得
冇理由唔照顧佢d同袍

到香港有乜三長兩短

我肯定大把疑似患者會去狗屋宿舍探親

大力支持，交出一兩個營有咩問題

民主黨今次運動之後真係昏睡百年國人漸已醒，相反公民黨仲係柒下柒下，余若薇仲要自製「可重用布口罩」

同意,
警察體育遊樂會
警察訓練場

，

我舉腳贊成

反正政府唔會跟
點解唔講大d

建議哥爾夫場
夠哂大
冇民居
喺正醫院隔離

推
推
推

正

好過無得j

勢估唔到會係民主黨喎

軍營夠大，啱

公民黨仲等緊時間上水

解放軍唔係話保護人民咩？呢個就係機會

推阿

推 今日粉嶺啲阿叔都有講哥爾夫球場

agger

石崗個地大到放到10萬張床

開放解放軍醫院

好

好提議

咁就實冇人敢偷走

新屋嶺咪得囉

共赴國難

要求駐港部隊為防疫作出貢獻

g持

Good idea

岩啦 上次無叫佢都出黎幫手
而家唔係唔敢收人呀嘛

胡志偉
我要見指揮官之後成個醒晒

咪撚on9，冇病屈你有病送你入去送埋中，再屈你病死左都冇人知

直接西九站空地起隔離區啦⋯
夠就腳

心水清

醒目

解放軍唔係隨時準備做好犧牲咩

警察總部都唔錯!

新田購物城啦

推爆佢

好呀！
大陸來港去返大陸設施隔離，好合理

識玩

點會肯

醒咗咁多

啱呀，有解放軍照顧同胞，個心都暖啲

nice agger

咁多年終於開竅

支持支持

波波終於進化

HO BALL

白鴿呢兩年好識玩

好合理

點解唔得？大陸解放軍都去武漢救災啦

民主黨知唔知動用解放軍要問中央軍委

或者搬去警甴宿舍 or「一家人」陳健波屋企就咩事都無，一天都光晒！

元朗國南邊圍村會仲好

Tui

用不推嚟推

放置這張卡

結束這回合

I activate my trap card

摺被匪軍

警察宿舍

ok

Sorry hi 錯,平時用開唔推

屌係啊 係太子又方便又大

鄭汝嬅官邸最好 反正冇住人

做得岩

講得岩

非常同意民主黨建議

執垃圾就肯 照顧同胞就唔肯？

到解放軍表演

支持 無人反對 立即通過

新屋嶺都要

唔封關咪將病人轉去禮賓府囉
好食好住

解放軍唔係嫌棄佢哋同胞掛

push

嗱， 呢啲就支持啦

警察大把俱樂部

南邊圍

新屋嶺啦

民主黨唔再賣香港啦

What are great idea

禮賓府

岩推

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

解放軍，為國捐軀，抵！👍👍👍

軍營啦 有曬起居設備 直接入住 有人幫手摺被

舉腳贊成

被燒山屌完有啲唔同喎

已經做咗支那警宿舍

支持
雖然冇可能

之前個個咩咩八連清rb話佢地都係普通香港市民, 而家係時候同舟共濟了
唔交軍營出黎既話你還是中國人嗎

識玩，仲有政總、禮賓府同支聯辦隔離

做得好！

仲有黑狗基地

黃藍都支持

一家人，同舟共濟，共赴黃泉

好呀

軍營附近啲豪宅
附近好似係梁君彥屋企

支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工

呢d係必須

博唔到

但解放軍好細膽，我覺得唔好煩佢哋啦。

黑警訓練學院好。

佢哋自發開放就得啦

真唔真？

有冇人fact check